有無人都有面盲症？

每次認識新朋友都會互相自我介紹叫咩名啦
我發覺我自己好快就唔記得
要一齊合作過先記得佢叫咩名

番新工認錯新同事

我試過以為一個舊同事同我一樣都係新同事

番屋企認錯老母

下 咁都得

一個新朋友都還好
當一大班新朋友既時候就慘了（幾乎去第二個介紹完就掛注記佢個名而唔記得上一個）
最後搞到一個都唔記得

面盲症？題文不符